圖中有幾隻牛？

1

4

好多

nice

lm

乳牛

牛牛

今次hea左好多喎，又得一張相又舊圖

一隻乳牛

1隻

3

場

ig呢？

3牛1乳牛

出得應該有ig既

ig呢

第一頁？

火

似 p 圖

000

Agger

ig

遲左

乜水

波牛

3隻牛1隻雞

谷蛇仲有無

兩隻黃牛，一隻奶牛

$3000(上級樣 波霸 ~25 港女)

4隻

3牛1雞

好想中出佢

水牛3隻, 乳牛1隻

突然好口渴想飲奶

呢張個樣唔多掂 不過都係化妝 上張個樣臉尖尖

嘩，大到呢

3隻水牛
1隻乳牛

條女好撚正呀

陽具巴

俾盡巴好耐冇見